屌你老母 垃圾Apple講左句衛斯理 跟住siri走出黎做乜春野

一早熄咗

你叫佢咪衝出黎柒啦

笑死

我睇緊小丸子 小丸子媽媽喂咗一聲佢都衝出嚟 嚇親我
乜唔係我把聲先會㗎咩

我都唔明 有時睇片 睇睇下佢又陣出黎 痴鳩線

真係喎講衛斯理會衝出嚟柒

電子垃圾

堅喎 屌
岩岩試左

試下youtube播片講衛斯理 一樣照衝出黎柒

我6s之前都係 係尾好似debug左

完全無